究竟Non Jupas Late Application 有冇可能

我自作孽一月尾先報三大non ju
e加除左application received 嘅email之外乜7都冇...
究竟late application 有冇機
好似已經有成村人拎到offer咁...
有冇d late application 嘅成功例子可以激勵下我

無

Gpa 4.5咪有可能

得3.8-4左右既
First round都大有人在

Yr幾？gpa幾高？做咩咁遲先報

Yr1 GPA 3.5左右
因為我個case都幾特別就唔自爆la
總知係唔想放棄e個機會所以過左main round 先報

我有朋友yr1 gpa3.3都有bu sowk interview 巴打唔使太擔心 你除左三大仲有冇報其他U?

我都係late 報左三大

唔洗灰心wor
都未派哂offer
而且年年都有人7月尾8月直接派direct offer添
讀好埋最尾一個sem拎高d gpa同人爭n手飯啦！

加tg 交流下？

多謝巴打支持
已有其他u offer
但係都想搏下個機會入三大

你諗住報咩科

SoSci 狗一個

我都係soc sci year 1
gpa 同你差唔多
都係3.5幾

lm 同你差唔多但遲過你報

成績一般仲要遲報 呢個成績周街都係
唔想打沉你但你預冇機會好d

咁好岸已上
我都想早收offer
你下個sem讀咩科

唔會完全無機 但兩個applicants一樣條件 就會收早apply個個

近乎無，一早畀哂位啦
First in都一堆勁人霸哂位
Second round 都過埋